食咗碗譚仔同m記雞翼餐加大

飽到想死
番工ot唔食野正傻西瓜

肥到仆街

一齊做GEM

做gem？